Trump開口講Chinese Virus

有講錯咩

跌到傻左

正名：支那肺炎

Chinese Wuhan Virus

Xi’s virus

下面好多左膠

臭西人咪又係唔帶口罩

外交部快D直接對侵侵還擊啦

好多左膠屌緊佢, 大家幫手REPLY, 叫佢地唔好比中國利用對TRUMP既憎恨

Chinese Virus

咁卽保當世界衛生組織無剄

借中國武漢肺炎辱華姐

入去屌柒啲話racist 嘅人

已經有鬼佬屌緊

是旦啦
有邊個 post 唔係
認真就輸了

Chinese Wuhan virus

正名黎

辱華咪辱華嘪，吹咩？
你打好啲字先出嚟柒啦

Chinese Virus

好多大愛左膠

我成日都覺得武漢病毒呢個叫法怪怪地
正如香港腳你唔會叫佢做中環腳
叫返中國病毒先正常

你有你講 美國有美國爆發

班左膠屌緊佢

伊波拉病毒呢

好想知口交部點回應

支那武漢肺炎

正確

直接屌鳩美國總統，係我就唔忍
Chinese Virus

支持

屌trump咪等於屌雜種囉佢之前已經搖尾同trump申報左啦波。they know where it comes from. We know where it comes from

唔係唔入去幫手撥火呀嘛

錯 係China Virus

China Virus比較好

會唔會對連任有幫助？

btw 班左膠中撚肺炎死撚咗佢算啦

Chirus

推😃

入去同支那人劃清界線！
香港人台灣人受夠了！！！
同佢地講 DON'T TRUST CHI NA ANYMORE!!!!!!!!!!!

仲唔開戰學埋口交部d野

Chinese Virus Made in China

需要大量手足上Twitter 係下面留言，太多左膠話racism

好想嘔

支那：唔好叫武漢肺炎啦 叫新型冠狀肺炎啦
美國：係既
支那人肺炎

呢班本身唔係trump支持者
所以trump講乜佢地都會反

我美文差都留左

馬總統看手錶？

正, that’s the fact

叫Trump 做嘢，要求中國對全球疫情負責，快sign
廣傳💪🏼

邊到出嚟咪講邊到囉
辱？邊撚到辱啊屌你老母

我都留咗
我覺得我哋一定要表明自己係香港人
香港人反支那人就唔算種族歧視啦

所以香港獨立 唯一出路

又浪費一個acc

都要幫手洗

本來我覺得獨立冇可能的
但隔離跟著個無恥國家，真係不得不獨
幾冇可能都要獨立

我覺得武漢病毒同中國病毒都係用發源地命名
兩個都可以用

啲乜鳩新冠乜乜柒柒食屎啦

真
一日唔獨我地都只會俾人覺得同支那人無分別

中國肺炎，chinese virus.
正如日本腦炎都唔會叫東京腦炎啦。

好快武漢會改名

Tweet

正如我一月已經講：觀乎合成性質同起因兼尊重2020全民少康達標，早應該正名《雜種廢炎》！

去like 同 retweet 啦

條tweet既留言有好撚多左膠

美爆左支都未爆

我reply咗之後即刻一堆支那五毛騷擾我！！！！
證明我哋係岩的！！！！！！！
一定要係trump 個 tweet 下面comment!!!!!!!!!!!!!

一切龜功雜種同党槍口指導下嘅股票屎場嗟！！！

Chinese wubei wuhan virus

支那肺炎

照直講怕咩，吊行得正企得正，有料唔怕被人爭

正名！
中國肺炎！

乜柒都開個簽名
贖罪？

咪係，學毛神話齋：

共狗党是罵不倒的！！！！

本身冇留意
見你留言即刻 block 咗個 P 牌

he is simply telling the truth

好撚多大愛左膠 大家入去幫幫手

射左

五毛狗躝啦 blocked

事實怕咩講？

咁你咪佛系抗爭囉 樣樣都唔做 等人做

世衛所叫嘅名依家都冇人理，唯有各取所需，不同陣營嘅人都唔使太執著，叫咩名冇所謂，大家都明架啦。侵的例子足以證明。

香港獨立

唯一出路

近日得閒看返20世紀的少年，中國愈來愈似朋友一黨，自制病毒，引世界大災難，之後再拿出解藥拯救世界，成為帝國，人人活在恐怖中。

Ｄ左膠仲唔知死！

點解實事po無人推？

【 金融】（長文）用呢個方法可以合法地離開港元經濟系統

Twitter要人

侵為中國病毒正名

贖咩罪？美議員開嘅petition

連登仔繼續j美國啦

真係勁多on9

見人覆nmsl就tag佢 #china_is_terrorist

push.....

頭先搭車見到藍絲玩fb，寫啲嘢好扑街，幸災樂禍

大陸改新冠係有2個用意，(1)轉移世界源頭觀點

(2)係湖北省(武漢)外嘅地方，現今對湖北人嘅打壓及岐視非常嚴重，有好多地方甚至連人地(湖北)店舖都拆埋，民殺民

快D上twitter幫拖！！！

Push.

Too early to tell.....有好多嘢進行緊.....唔好剩係沉醉係國內出嘅propaganda, 什麼人數下降，原來有小區爆發，將病人搬離方艙轉移去四環嘅方艙，什麼外國輸入個案，原來出propaganda 叫國民回國，返來就算本地感染都話外地輸入.....

已簽 反正都係按幾個制

哈哈哈哈，侵仔好波

投個票，叫wuhan virus定chinese virus好

Push

Good, 唔好比佢停，留意緊國際風向，勁多五毛在Twitter, 見一個打一個，意大利有好多帶風向，美國打緊嘴炮，國際戰線，不容有失💪🏼

呢個時候應該要拋開尊嚴
自認係中國人話覺得叫Chinese Virus冇問題
唔認為係racism, ‪Just call it Chinese Virus that’s where it come from同人哋講我哋中國人好樂意你哋叫佢做Chinese Virus
周圍去啲有藍剔嘅人下底留言

等緊gif

五毛

圖呢

自己入去Twitter

又成班左膠話人racist
啲左膠好撚麻煩，明明就係武漢黎但係就唔可以落地方名
跟住成班大陸小粉紅又係到打曬飛機話咩多謝人地仗義執言，如果唔係應該玻璃碎成地

咁搞法侵侵未必連到任

Yeah 佢鍾意瞓醒啦

trump擺明攬炒
佢連任都未必得其實
依家點講野都唔驚

真係無講錯wor

唔使擔心，he’ll get over it

左膠根本敵人

上去屌班racist
反串粉紅路線既麻煩上去爆粗，話有證據顯示病毒可能來自美國

支那病毒

自認中國狗話唔覺得係racsim呢招簡直冇撚得輸我都唔撚care你班左膠屌乜撚嘢？
Chinese virus Chinese virus Chinese virus

無剄

武漢肺炎 武漢肺炎

d reply 好痴線，究竟d 左膠有幾弱智？
你會唔會去大愛nazi? 太和平就會出產左d 弱智大愛左膠

侵侵犯下傷害N億中國人感情既罪行

明顯係支那

投埋票，Chinese support Trump

Chinese virus

中國包括埋香港囉，等如你比人鬧病鬼

點解Facebook 又一番新景象？

你覺得我哋仲有所謂咩？戇鳩鳩
係亞洲人樣都打㗎啦
反正都係死點解要放過支那

所以用武漢肺炎正確D

Support Trump

唔係武漢就係中國啦
或者中國武漢肺炎

今次真係要聯合台灣，韓仔打支那網軍

推呀

正名

投票呀

完全冇所謂

又唔好咁講，邊個想中病毒？邊個想戴口罩？

我屌你老母啦。滅你老母支那國味可以全球和平，無哂災禍。仲好意思怪人地唔戴口罩，你唔怪支那輸出病毒？仆街支那人。

已retweet and comment
大家可以講下中國有幾中意推卸責任所以要正名

Twitter一留完言就有5毛反擊鬧香港
香港人去twitter幫拖呀

COVID-19 = Chinese Ouput Virus In December 2019

兩件事嚟㗎喎!

幫手屌醒班左膠啦

好多五毛喺下面話H1N1叫美國病毒on99
多啲香港人入去支持Trumptrump啦！

叫China Virus對班左膠來講易入口啲

我唔明叫Chinese virus 有咩問題？

班民主黨左膠不嬲都對佢有仇，先借racists過橋。
真係racists既日日喺美國發生，佢地班DEM有冇重視過？
就好似啲女權撚一樣咁虛偽，忽視中東個班受壓逼都算啦，連香港被性侵既女手足，佢地都係當睇唔到，因為利益當前，共產黨先係最大影響力最要顧及！

宣戰啦

心底應該嬲到仆街
支整單咁既野出黎

開埋名屈落美國到
如果仲放過支那
美國可以收皮

呢個senator都有講Chinese coronavirus
去埋幫拖

如果下次大陸又爆隻病毒出嚟嘅話, 咁叫乜名好呀?

幫手rt like
like埋d正常comment
好撚多弱智左膠

God damn right

其實佢地向美國開火係好事，最好講到其實係美國人周圍散播病毒，害死全世界，如果唔係中國，你地食屎啦，你地藥物都係靠中國生產咋
聽到咁既美國佬都愛支，冇統戰意義

中國制病毒世界第一...............

twitter要人

改良版

chinese virus 地圖炮

原來美國軍事科技震懾全球！
美國軍機起某國上空經過，
並散下肺炎病毒，沒有雷達偵測得到！

如果要打一場仗，未打先贏！

到時有望全民美國護照

要我講幾多次？

係「中国肺炎」

發覺啲5毛集中喺李文亮嘅post

好Q多racist，過黎幫手

講得好
支那狗屌鬼佬唔戴口罩根本係極無恥
連登咁多傻閪跟住屌先好野

完全正確
侵侵 goodest

借嚟retweet

鬧trump煽動仇恨嗰班 唔見佢鬧中國

D左膠屌你老味

鬼叫你個口交部發言人話係黎自美國
不嬲我都覺得Wuhan Virus都夠做
不過開大啲玩到Chinese Virus先有Bargain空間

佢又冇講錯

侵侵同呢個senator都要人

大家入去Twitter 支持反擊左膠啦

好多左膠

去Twitter留咗個comment，支那狗出晒嚟屌鳩我

岩岩留左言撐侵同點醒班左膠.

D左膠多到痴線, 個個話侵侵散播仇恨.
呢班人知唔知全中國八成人都以為隻病毒係美國生化襲擊中國?
佢地再唔出聲全球八成人都係咁諗你就仆得街.

今日Twitter戰線極度火熱，好多racist同Biden fans，五毛係度趁機洗白中國
開火

Me2
Report佢哋啦

但係好多左膠係到話racists

Tweeter 打緊仗
Chinese Virus 上左trend
有好多外國人仲覺得侵侵係歧視同想迴避自己做得唔好所以先叫chinese virus
有支那網軍係度幫緊口大叫族裔歧視
我地要多d人幫手留言提醒番係支那隱蔽疫情
同埋支那口交部將武漢肺炎賴落美國度

辛苦曬，手足繼續

一提陳秋實就無聲出

最老實總統

屌班左膠老母，如果中共口交部把口正常少少，侵侵點會發嬲，有果必有因都唔識

李文亮攞返出黎用
仲有乜丟貓貓狗狗落街

連登仔幫手打五毛

班左膠唔會中國既
屌自己友就最撚叻

屌你老母班大陸五毛狗煩到仆街
咁撚愛國唔撚用微博QQ

入去支援

主要係亞裔美國人嬲
講返佢針對ccp就得

幫拖呀

前面兩條五毛，可以起底

👍🏼五毛在連登，Twitter 全面進攻，大家小心，打返佢哋返支那，死仆街😛

廢老上連登

D五毛淨係識用支那字攻擊阿媽
真係勁低質

美國欠我們一個交代！

幫佢地同中国割席
Asian =/= Chinese
唔通啲鬼見到Asian叫佢地Chinese佢地唔覺得係Racism?

不過個堆白左救唔到好似香港藍絲

rt like
comment幫下口!!! 唔幫口都like d 正常comment
好多左膠

push.....每日撚雀

中国有得跌么？

推

做下左膠
係COVID-19, 唔係叫, CHINESE VIRUS

有七個五毛負評！

屌美國佬再不戴口罩很快支共可以大聲講美國肺炎，Trump爭氣啲啦

用中國病毒/中國肺炎
就適合(將會/已經)全球蔓延化果時使用

用武漢肺炎/武漢病毒
就適合強國境內唔同省份隔幾年又爆肺炎果時使用

只係香港人十幾年前太蠢，唔叫廣東省沙士，廣東省肺炎，而家比d工聯會 cctvb果d仆街陷家剷叫香港沙士 香港源頭。

口交部：中國對於所有無理抹黑唔會就咁罷休

五毛現晒形

NUKE China

Trump唔使比面啦依家
燒到埋身

勁撚多五毛同左膠鬼佬

武漢肺炎
中國肺炎
支那肺炎

曱近平 毛曱東 江曱民

up

快幫手support Trump

上去增援

佢冇講錯，但太遲

係到撐無用 上twitter please

推post叫人支援啦
做咩不推文

Twitter 要人

班左膠其實係咪唔知隻病毒係支那人食野味搞出嚟

下面勁撚多屌racist 仲要好多like

反侵班人都幾癲

美國隊長唔好叫美國隊長啦
佢打嗰隻血清唔係源於美國

D白左好撚惡毒，

呢條友都屌緊班奶共狗濫用種族歧視

白左真係膠到震

加個新習時代會唔會有代表性多D

2019 中國冠狀病毒 簡稱 中國肺炎

都無人幫手⋯一個人對好多五毛好辛苦⋯

twitter要人啊

We all know that where the virus came from

因為大陸唔寄口罩比佢，佢內心已經𨳒爆

錯啦 蝗蟈咁撚多菌 點知佢講邊種

搶曬人地啲罩仲係到懶高明指指點點
屌 一諗到呢啲支那人嘴臉就燥到仆街

譚乜菜會唔會又出口遁出黎護主。。。

推落中國度對疫情無幫助

今日開始跟美國叫中國肺炎

下面啲左膠五毛粉紅趁機係度撥火racist
大家得閒快啲去幫下拖

再推，今日好熱鬧啊話俾美國佬知支那人全部覺得你地係murder，製造病毒散播全球啊
大把議員開緊火，入去support下

樓主曲線好波

Wakanda 豬瘟

你引用篇野， 唔係我寫

Trump: "They know where it(virus) came from , we all know where it came from."
其實全世界都知,有咩咁驚訝？

侵侵講事實姐
呢舖撐硬侵侵

Chinese wuhan virus會更好
不完美但可接受

一早講左唔獨立就只有做中国人
不嬲都係得兩條路你揀
係班中產傻仔先會幻想有第三條路

chinese virus最好
外國人未必知wuhan就係chinese city
日本腦炎都唔叫東京腦炎or大阪腦炎啦

下次要講Chinese are Virus

經一事長一智

事後孔明有途空間

到今日為止， 不十分十美

繼續為人民服務

我覺得係時候要整多d 文宣 同meme 係twitter promote
香港同台灣都唔係China 只係ethical Chineae just like singapore and malaysian
如果唔係呢d racist 好快會backlash 自己

個支那陳法拉仲要係IG story屌鳩侵仔
眼都凸撚埋

真係好多左膠，反trump反上腦

有話錯咩

支那雞始終都係支那雞
見到Chinese就民族主義上腦
燒撚咗本美國護照先啦

Chi Na Virus

Who cares
辱華呢個字你夠膽係連登用
你當呢到天涯定百度

上Twitter撥火，機不可失

屌人屌到畀人report咗

對唔住，騎劫一下
手足比藍機構清算，幫手推一推，唔想再見到下一間

【要人】清算藍黨青（YMCA）

Twitter timep

支那肺炎！

都好多反Trump左膠...

一句入面都錯三個字
係咪弱弱地智

好多玻璃支那人係度發癲話病毒係美國傳去武漢

係Twitter話俾班美國左膠知支那人係點歧視美國

武漢市＝新冠巿

武漢肺炎
中國病毒
Wuhan Coronvirus
Wuhan Pneumonia
Chinese Virus

In 侵 we trust

We all know where it came from

有手足留言被五毛圍攻，各位幫手

［外國文宣］Social distancing Challenge

Push
去Twitter 吹吹風

Twitter 要大量人

最好留comment
就算唔留，都幫手like同rt手足留言
Report 五毛

去埋呢度幫拖呀

一班學生嘅MAD作品
希望多啲人欣賞佢地

傳送門：
23條前夕，入黎回血：如果光復香港有一首動漫主題曲

邊撚到辱呀 你老母

我都係，但啲留言廢到我都唔知點應好
多謝其他手足有幫手

五毛用呢啲支那用字覆人哋鬼佬識鬼睇咩

病毒會清算佢地
提佢哋千萬唔好戴口罩
因為咁樣係歧視病咗嘅人

武漢係中國一部分，侵只係尊重返你先咁叫

chi na virus

侵侵為連任開始所功了

上twitter arrrr 我都post 咗10幾個tweet

唔使應啦
黎黎去去就話身為中國人居然侮辱自己種族
邊個同你一個種族？
同埋佢哋洗板力超強，我個comment得單位數like
佢哋洗咗三十幾個comments
cls

事實

入去幫拖啦連登仔 入面好多左膠撚

對付美國左膠最易係講Spanish flu

而大陸西可以唔洗理 佢地弱智

China
Own
V
Irus
Disease

cls啲中文打到咁好唔好意思話自己中國人呀你

入面好𨶙多左膠同五毛

唔好比佢停

仲有MERS

Wuhan President Xi’s virus

唔該上去幫手正視聽

中國肺炎病毒

我苦戰緊
好多大陸哩攻擊

我黎幫你 你係邊呀。。

係twitter支援緊 快啲黎多啲手足

king of cockroach Xi

連登有幾撚多人做Twitter 文宣呀
收皮啦 個個懶到仆街

有條on9自取其辱

左膠仲乞人憎過五毛

真心膠好L噁心

Xirus

咁又唔好鬧人
就好似對藍絲咁 鬧佢冇用 用事實串佢先有用